彭斯對華演說 （中文同聲傳譯）

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

開始